# Mis configuraciones en Arch

En esta sección únicamente incluiré los dotfiles que permiten el funcionamiento de mi sistema. Si quieren usar mi configuración de bspwm, deberán copiar las carpetas de bspwm, polybar y sxhkd a la carpeta $HOME/.config

Debo ir puliéndolos. Pero en caso de que alguien encuentre algo que necesite aclaración, puede enviarme un correo a

enemigosdekarmatron@gmail.com
nosoyanonimo@airmail.cc

